傳統3支棍閘機可唔可以逆向推？

如題

推

姐係拉啦屌

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

屌唔係啊
意思係可唔可以喺出閘機推入閘啊